尼馬>夏神

尼馬=世三
夏神=接近世三
成就果d尼馬都係高半班

雙矯少少回塘之後
係利雲加入世三
唔到屁馬同夏薩

利雲世一